[身體誠實] 華為被美國封殺後更多中國人選擇買iPhone而不是華為手機

美國特朗普牽頭號召全球抵制中國華為（Huawei），難道中國人也跟隨反華為？

美銀美林最新調查報告指，中國人購買 iPhone 的意向提升，反之購買華為手機的意向下跌：美銀美林分析師指中國向蘋果公司（Apple）報復的機會不大，皆因 Apple 在中國製造超過 200 萬個就業機會，倘向 Apple 報復將有很多中國人失業。

中國人願買 iPhone 月增 3%、買華為月跌 4%

美銀美林 5 月 30 日最新公布的「中國採購意向的調查」，對美國、英國、印度和中國等地將近 19.4 萬名買家進行消費意向進行調查。調查結果顯示，5 月份選擇 iPhone 的中國受訪者比例升至 29%，月增 3%；購買華為品牌手機的意向從 4 月份的 28% 下降至 25%。

美國反華為，中國人撐華為情緒高漲。雖然口裡說不，身體卻很誠實。美銀美林分析師 Wamsi Mohan 在調查報告指出：「到目前為止，中國消費者購買 iPhone 的意向未減。」

Apple 創造 200 萬中國就業機會

美銀美林分析師 Wamsi Mohan 表示，至今 iPhone 手機在中國的需求沒有受到明顯的影響。雖然無法得知中國對美國打壓將採取的回應措施，但 Apple 在中國創造 200 萬個就業機會，在中國也有超過 200 萬個蘋果應用程式開發商。如果中國對蘋果報復，可能影響民眾的工作，因此中國對蘋果展開報復的可能性較低。

華為創辦人任正非早前接受外媒訪問時表示，若中國向國蘋果採取報復行動，他會第一個出來反對。

都話
流失嘅客會轉向apple而唔係支國機

陰公
d人只夠膽用身體去反共，唔敢出聲

口裡說不

柒到呢

lm bookmark

匪為同iPhone 都係郭董生產，邊個笑到最後。

唔計第三世界，反而香港、台灣同啲窮撚歐洲佬就好鍾意用華為呢啲垃圾機

最底個班擺明假膠

個app係咪有得改個電話型號
之前玩過隻唱K app可以自己set個電話型號

sorry，我㩒錯負皮🙇🏻‍♂️🙏🏻

支媒仲日吹夜吹apple有幾唔掂
中國機逆市上升